富途證券：聖誕股票闔家拎

嚇到我即刻放曬d 股

佢係咪冇請香港人 check 吓啲廣東話

點先做到特選客戶？
之前開acc 個陣一世免佣都未有

可能特登

點會冇
呢d點都要經上面大粒野批先出得架啦
肯定係d大粒野on9當有趣以為條橋好撚好笑好貼地

幾得意

以為用句本地粗口就貼地

依個宣傳正呀
周圍都有人講，自動識share，全香港都知

有冇電視廣告 大大聲讀出嚟

今日又跌到仆街
真係多撚謝呀

今次佢句野幾好，今日成個fb都見到

8仔用戶可以呢個時候過檔了

尋晚美股跌到仆直 聖誕節QQ 有望 穿235

“合”家拎?

如果富途舊客一世免佣又冇平台費，係咪平過華盛？

佢有平台費

而且一世免佣得港股

舊客冇平台費

一手 Tencent

利申：一世免佣

真係中晒
俾晒tips 你都唔撚沽